波幅咁大 今日買熊 聽日買牛 一個星期後就退休

會唔會太易估

記得借埋孖展買

咁易俾你估到咩

呢個星期真係咁

掉轉左買既話點算

全部買錯
一個星期就可以拎綜援

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

建議巴打可以大嗌自己個名